近排日日全日瞓喺屋企張床度睇抖音

沉迷到不能自拔點算好

叫隻支那雞抖下佢個陰

想娶返個落嚟